# Profiilikuvaus -pohja



### viiteryhmä/segmentti:

* Millainen profiili on kyseessä, eli liittyykö profiili suurempaan kokonaisuuteen esim. "asiakkaat"
* Mitä tämä profiili edustaa?

### Persoona/sidosryhmän kuvaus

![](https://openclipart.org/image/300px/svg_to_png/293286/Unknown-With-Background.png)


**nimi ja taustaa**



### Motiivi käyttää/soveltaa palvelua? 

* Mikä on tämä profiilin motiivi käyttää/hyödyntää/soveltaa palvelua


![](https://openclipart.org/image/300px/svg_to_png/291313/why.png)


### Arvot  

* Millaisia arvoja henkilö arvostaa

### Välineet ja kyvyt etc.

* Onko profiilin edustajan käytössä jotain erityisvälineitä/taitoja jotka vaikuttavat palvelun käyttöön

